所有資金轉哂美金

等待含球爆既時候就有西洞屌

唔係好8 10都有機會 下年今日

講返中文